不如信佛巴絲打一齊去現場念大悲咒

如果係咁嘅話去現場念經係唔會受公安條例影響，希望大家考慮一下小妹嘅建議

推

衲dee

播東京熱

主題曲

著到和尚咁，警察唔敢掂
一打，中共都出聲